\documentclass[12pt, letterpaper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{times}
\usepackage{hyperref}

\title{Cahier des Charges: Développement d'une Application Web pour Centre Code 212}
\author{- HAMZA EL }
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\newpage

\section{Introduction}
Ce document représente le cahier des charges pour le développement de l'application web du Centre Code 212. L'application inclura des modules pour les cours, la délivrance de certificats et un chatbot IA pour l'assistance utilisateur.

\section{App Web Auth}
\subsection{Objectifs}
Détailler les objectifs de l'authentification pour l'application web.
\subsection{Exigences Fonctionnelles}
\begin{itemize}
    \item Système de connexion/déconnexion sécurisé
    \item Gestion des sessions
    \item Récupération de mot de passe
    \item Profils utilisateurs
\end{itemize}
\subsection{Exigences Non-Fonctionnelles}
\begin{itemize}
    \item Sécurité des données
    \item Conformité avec les normes GDPR
\end{itemize}
\subsection{Technologies Proposées}
Proposer des technologies web appropriées pour le système d'authentification.

\section{Programmation des Cours}
\subsection{Objectifs}
Détailler les objectifs de la section des cours dans l'application.
\subsection{Exigences Fonctionnelles}
\begin{itemize}
    \item Liste des cours disponibles
    \item Inscription aux cours
    \item Accès aux matériaux de cours
    \item Suivi de la progression
    \item Évaluations et quizz
\end{itemize}
\subsection{Exigences Non-Fonctionnelles}
\begin{itemize}
    \item Accessibilité
    \item Compatibilité multiplateforme
\end{itemize}
\subsection{Technologies Proposées}
Discuter des technologies et frameworks pour la mise en œuvre du programme des cours.

\section{Chatbot en IA}
\subsection{Objectifs}
Expliquer comment le chatbot IA améliorera l'expérience utilisateur.
\subsection{Exigences Fonctionnelles}
\begin{itemize}
    \item Interaction en langage naturel
    \item Réponses automatiques aux questions fréquentes
    \item Aide à la navigation dans l'application
    \item Collecte de feedback utilisateur
\end{itemize}
\subsection{Exigences Non-Fonctionnelles}
\begin{itemize}
    \item Performance et rapidité
    \item Apprentissage et évolution avec l'interaction
\end{itemize}
\subsection{Technologies Proposées}
Identifier des solutions d'IA et frameworks pour intégrer le chatbot.


\end{document}
